放一拳超人帳號

Ios 89區 87等 戰力2847226 24000鑽石 170張黑卷 9ssr 一波流陣容 獨角仙龍卷有專武 黑卷足夠未來抽僵屍 獨角仙差一格足夠升五星 陣容未來可以完美代入僵屍核 戰力和競技場排名都大約前20 每個月keep住有課金 現放$1000港紙 價錢可議 角色練得啱同練度高 玩家可以享受到遊戲樂趣

有興趣可以留tg

一蚊ok?
Tg:stopplayingchinagames

支那驚

排5豪

後數

5毛OK?
TG:Hugo1991

一千蚊

我抽到完美水lin lin 屌你老母youtube

係咪ios同Android無得互通？🤔

無課都勁過你
可以賣到1000? 我都賣先

師兄你勁姐 因為我前前後後都課左差唔多呢個數 而且儲左唔少資源 一開始唔知支那game 之後有段時間又玩得幾開心 依家有咗第二啲興趣想打個和離場姐 同埋中間有段時間都擺咗唔少時間玩 其實如果有人有興趣 三五百我都ok 不過睇嚟而家都係del game算😂

垃圾on9 game 送都唔撚要

Ok 你都講得啱 玩到後尾覺得好單調 一開始都係鍾意一拳超人先玩 想睇吓有冇無課玩家想買個勁啲嘅帳玩吓啫

放你C FOOD

DEL咗好耐

咁有禮物多字覆我 幫你推先

樓豬咪撚呃鳩人,呢隻保底GAME黎,黑卷仲差10張先夠100%抽到,所以石要-返2200,姐係得返21800,扣$200

ok，你俾1000蚊我，我幫你收左佢

如果android通用到其實我可以考慮🤔